<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="privacy-policy" inherit_id="website_legal_page.privacy-policy">
        <xpath expr="//div[@id='wrap']" position="replace">
            <div id="wrap">
                <div class="oe_structure">
                    <section data-snippet-id="title">
                        <h1 class="text-center mt32">
                            Política de cookies
                        </h1>
                    </section>
                </div>
                <div class="oe_structure">
                    <section class="s_text_block">
                        <div class="container">
                            <div class="row">
                                <div class="col-md-12 mb16 mt16">
                                    <p>
                                        Una Cookie es un fichero que se descarga en su ordenador al acceder a
                                        determinadas páginas web. Las cookies permiten a una página web, entre otras
                                        cosas, almacenar y recuperar información sobre los hábitos de navegación de
                                        un usuario o de su equipo y, dependiendo de la información que contenga y de
                                        la forma en que utilice su equipo, pueden utilizarse para reconocer al usuario.
                                    </p>
                                    <p>
                                        Las cookies son esenciales para el funcionamiento de internet, aportando
                                        innumerables ventajas en la prestación de servicios interactivos,
                                        facilitándole la navegación y usabilidad de nuestra web.
                                    </p>
                                    <p>
                                        La información que le proporcionamos a continuación, le ayudará a comprender
                                        los diferentes tipos de cookies:

                                        <table class="table table-bordered">
                                            <thead>
                                                <tr>
                                                    <th class="text-center" colspan="3">TIPOS DE COOKIES</th>
                                                </tr>
                                            </thead>
                                            <tbody>
                                                <tr>
                                                    <td rowspan="2">
                                                        SEGÚN LA ENTIDAD QUE LAS GESTIONE
                                                    </td>
                                                    <td>
                                                        Cookies propias
                                                    </td>
                                                    <td>
                                                        Son aquellas que se recaban por el propio editor para prestar
                                                        el servicio solicitado por el usuario.
                                                    </td>
                                                </tr>
                                                <tr>
                                                    <td>
                                                        Cookies de tercero
                                                    </td>
                                                    <td>
                                                        Son aquellas que son recabadas y gestionadas por un tercero,
                                                        estas no se pueden considerar propias.
                                                    </td>
                                                </tr>
                                                <tr>
                                                    <td rowspan="2">
                                                        SEGÚN EL PLAZO DE TIEMPO QUE PERMANEZCAN ACTIVADAS
                                                    </td>
                                                    <td>
                                                        Cookies de sesión
                                                    </td>
                                                    <td>
                                                        Recaban datos mientras el usuario navega por la red con la
                                                        finalidad de prestar el servicio solicitado.
                                                    </td>
                                                </tr>
                                                <tr>
                                                    <td>
                                                        Cookies persistentes
                                                    </td>
                                                    <td>
                                                        Se almacenan en el terminal y la información obtenida,
                                                        será utilizada por el responsable de la cookie con la
                                                        finalidad de prestar el servicio solicitado.
                                                    </td>
                                                </tr>
                                                <tr>
                                                    <td rowspan="5">
                                                        SEGÚN SU FINALIDAD
                                                    </td>
                                                    <td>
                                                        Cookies técnicas
                                                    </td>
                                                    <td>
                                                        Son las necesarias para la correcta navegación por la web.
                                                    </td>
                                                </tr>
                                                <tr>
                                                    <td>
                                                        Cookies de personalización
                                                    </td>
                                                    <td>
                                                        Permiten al usuario las características (idioma) para la
                                                        navegación por la website
                                                    </td>
                                                </tr>
                                                <tr>
                                                    <td>
                                                        Cookies de análisis
                                                    </td>
                                                    <td>
                                                        Permiten al prestador el análisis vinculado a la navegación
                                                        realizada por el usuario, con la finalidad de llevar un
                                                        seguimiento de uso de la página web, así como realizar
                                                        estadísticas de los contenidos más visitados, número de
                                                        visitantes, etc.
                                                    </td>
                                                </tr>
                                                <tr>
                                                    <td>
                                                        Cookies publicitarias
                                                    </td>
                                                    <td>
                                                        Permiten al editor incluir en la web, espacios publicitarios,
                                                        según el contenido de la propia web.
                                                    </td>
                                                </tr>
                                                <tr>
                                                    <td>
                                                        Cookies de publicidad comportamental
                                                    </td>
                                                    <td>
                                                        Permiten al editor incluir en la página web espacios
                                                        publicitarios según la información obtenida a través de los
                                                        hábitos de navegación del usuario.
                                                    </td>
                                                </tr>
                                            </tbody>
                                        </table>
                                    </p>
                                    <p>
                                        Según lo dispuesto en el artículo 22.2 de la Ley 34/2002, de 11 de julio,
                                        de Servicios de la Sociedad de la Información y de Comercio Electrónico
                                        (LSSI-CE), THE INDUUS SOLUTIONS SL informa de las cookies utilizadas en
                                        nuestra website:
                                        <ul>
                                            <li>
                                                <strong>Cookies técnicas</strong>
                                                <ul>
                                                    <li>Cookies propias</li>
                                                    <li>Cookies de tercero</li>
                                                    <li>Cookies de sesión</li>
                                                </ul>
                                            </li>
                                            <li>
                                                <strong>Cookies de análisis</strong>
                                                <ul>
                                                    <li>Cookies propias</li>
                                                    <li>Cookies de tercero</li>
                                                    <li>Cookies de sesión</li>
                                                </ul>
                                            </li>
                                        </ul>
                                    </p>
                                    <p>
                                        <strong>Google Analytics</strong>: Almacena cookies para poder elaborar
                                        estadísticas sobre el tráfico y volumen de visitas de esta web. Al utilizar
                                        este sitio web está consintiendo el tratamiento de información acerca de
                                        usted por Google. Por tanto, el ejercicio de cualquier derecho en este
                                        sentido deberá hacerlo comunicando directamente con Google.
                                    </p>
                                    <p>
                                        Las cookies de Google Analytics, se almacenan en servidores ubicados en
                                        Estados Unidos y se compromete a no compartirla con terceros, excepto en
                                        los casos en los que sea necesario para el funcionamiento del sistema o
                                        cuando la ley obligue a tal efecto. Según Google no guarda su dirección IP.
                                    </p>
                                    <p>
                                        Google Inc. es una compañía adherida a “Privacy Shiels” (escudo de privacidad)
                                        que garantiza que todos los datos transferidos serán tratados con un nivel de
                                        protección acorde a la normativa europea. Puede consultar información detallada
                                        a este respecto a través del siguiente enlace:
                                        <a target="_blank" href="https://support.google.com/analytics/answer/6004245">https://support.google.com/analytics/answer/6004245</a>.
                                    </p>
                                    <p>
                                        Si lo desea puede utilizar el Complemento de inhabilitación para navegadores
                                        de Google Analytics a través de cuyas instrucciones pueden rechazarse las
                                        cookies analíticas de dicho servicio en todos los navegadores. Puede consultar
                                        más información al respecto en el siguiente enlace:
                                        <a target="_blank" href="https://tools.google.com/dlpage/gaoptout">https://tools.google.com/dlpage/gaoptout</a>
                                    </p>
                                    <p>
                                        Asimismo, THE INDUUS SOLUTIONS SL informa al usuario de que tiene la
                                        posibilidad de configurar su navegador de modo que se le informe de la
                                        recepción de cookies, pudiendo, si así lo desea, impedir que sean instaladas
                                        en su disco duro.
                                    </p>
                                    <p>
                                        A continuación le proporcionamos los enlaces de diversos navegadores, a
                                        través de los cuales podrá realizar dicha configuración:
                                        <ul>
                                            <li>
                                                <strong>Firefox desde aquí:</strong>
                                                <a target="_blank" href="http://support.mozilla.org/es/kb/habilitar-y-deshabilitar-cookies-que-lossitios-we">http://support.mozilla.org/es/kb/habilitar-y-deshabilitar-cookies-que-lossitios-we</a>
                                            </li>
                                            <li>
                                                <strong>Chrome desde aquí</strong>
                                                <a target="blank" href="https://support.google.com/chrome/answer/95647?hl=es">https://support.google.com/chrome/answer/95647?hl=es</a>
                                            </li>
                                            <li>
                                                <strong>Explorer desde aquí:</strong>
                                                <a target="_blank" href="https://support.microsoft.com/es-es/help/17442/windows-internet-explorer-delete-manage-cookies#ie=ie-10">https://support.microsoft.com/es-es/help/17442/windows-internet-explorer-delete-manage-cookies#ie=ie-10</a>
                                            </li>
                                            <li>
                                                <strong>Safari desde aquí:</strong>
                                                <a target="_blank" href="https://support.apple.com/es-es/guide/safari/sfri11471/mac">https://support.apple.com/es-es/guide/safari/sfri11471/mac</a>
                                            </li>
                                            <li>
                                                <strong>Opera desde aquí:</strong>
                                                <a target="blank" href="https://help.opera.com/en/latest/web-preferences/#cookies">https://help.opera.com/en/latest/web-preferences/#cookies</a>
                                            </li>
                                        </ul>
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </section>
                </div>
            </div>
        </xpath>
    </template>
</odoo>
